史上最垃圾既電話game

我dllm呀

橙

?

無

先2抽 想中D乜= =

唔止
計埋都成70抽
無cap低

辣殺驚

活動禮裝都係得1張5星

做乜又抽

4年後過氣啦fgo

仲有人玩呢啲垃圾驚

想要

1號晚換完非洲符 兩發中左

收皮啦

藍卡無寶2點用🤷🏻‍♂️

手足你好打得？

AE冇寳三點用 笑死人

🤷🏻‍♂️我睇得出呢句9成抽緊我水

唔係lor 係計個倍率既最大效率
正常職階要寳2
AE要寳3

點跟🤷🏻‍♂️

就算是寶1只要有愛不就行了嗎

賺咁撚多錢夠膽死iPhone X加pat藍色嘢就當support咗 M字額